Victimized, victimized, never again victimized! Raaah!

You're faking, you're mistaken
If you think that you could climb out of this hole
Forsaken, what would take me?
Analyzing by the power of your soul

Broken down, a victim of your
Faking, you're mistaken
If you think that you could climb out of this hole
Broken down, a victim of your lies

AHHHH!!!